無辜的街燈守候明天

絮絮叨叨了一晚，也終於按下結束鍵。說好的通宵至今沒有實現沒關係的，挺晚了，該睡了只是eason的歌還唱著。“想起我不完美 你會不會 逃離我生命的範圍”吵得越來越大了，蓋電話，半路跑走，都試過了每次都被你收服了。不知道開學後還會不會這樣地吵，也許異校戀的好處僅在於此。時間都用來想念，誰能忙著挑刺。假如現在打給你，會不會被你臭罵？不知道呢，無釐頭的任性，對著你才耍得出來。當初抱著“認真試一試”態度的戀情，轉眼堅持了八個月。那天早上看到你說分開的信息 想了好一陣：完了，一堆微薄一堆日誌要刪了，一堆人要解釋了，一堆信息要刪除一堆設置要更改了，一堆追求者要拒絕了。哈開玩笑。想著想著就想流眼淚了，站在地鐵里覺得空調真TMD冷週圍的人真TMD多我媽真TMD話嘮。不過還是你疼我知道我怕麻煩，沒多久就跟我和好了。總是會那樣想，我們怎麼會分手呢？天塌了都輪不到我們分手。雖然每次我以為很堅定的感情都沒好結局，不過我相信人品守恆這個定理。老天爺不讓我之前太好過，是為了讓我們好好過。哎唷，就是不想睡覺。過幾天就要開學了，我怎麼睡得着。記住我們唱甚麼歌唱到飆淚，日後好跟咱兒子曬命。